[天下三分] 團結藍絲是利益，團結黃絲是理念，團結左膠是斯善怕惡

解決藍絲：破壞其利益關係
具體方案：罷買，裝修

解決黃絲：破壞共同理念引發分歧
具體方案：分化，篤灰，割蓆

解決左膠：誰大誰惡誰正確

欺